荷蘭人寧毀約賠錢都唔要鬼共口罩

抵死，冇人要